<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	
	<ui:style>
		.scrollpanel {
		    width:650px;
		    height:400px; 
		}
		.panel {
		    width:580px; 
		    padding: 20px; 
		}
	
	</ui:style>
	
	<g:ScrollPanel styleName='{style.scrollpanel}'>
	<g:HTMLPanel styleName='{style.panel}'>
	<h1 align="center">Como utilizar esta pantalla</h1>
	En esta pantalla encontramos diversos elementos que nos permitirán visualizar las piezas, desplazarnos a través de ellas y 
	además variar el nivel de detalle con el que las visualizaremos.
	<ul>
	<li><i>Ventana de visión: </i>Está en la zona superior y es mediante la cual vemos las piezas</li>
	<li><i>Vista de navegación: </i>Se encuentra centrada horizontalmente en la parte inferior y 
	presenta una miniatura de todas las piezas junto a un cuadro rojo sobre éstas que nos indica la zona 
	que estamos observando en la ventana de visión.</li>
	<li><i>Botonera: </i>Botones con los que gestionar el zoom y el movimiento de la ventana de visión.</li>
	</ul>
	Inicialmente la ventana de visión muestra todas las piezas, pudiéndose ampliar los detalles mediante los botones 
	de control de zoom. En el momento que activamos el zoom tendremos en la ventana de visión una vista parcial del conjunto y podremos utilizar 
	varios mecanismos para desplazar la ventana de visión:
	<ul>
	<li>Mediante los botones de dirección, indicando la dirección de la flecha hacia donde se moverá la ventana de visión.</li>
	<li>Podemos pulsar en el interior del cuadro rojo de la vista de navegación y arrastrarlo hacia la zona que deseemos. 
	En el momento de finalizar la pulsación, la ventana de visión se actualizará según la nueva posición del cuadro rojo. 
	Si activamos la opción <i>sincronizar durante el movimiento</i>, la ventana de visión se actualizará al mismo tiempo que movemos el cuadro rojo.</li>
	<li>También podemos pulsar sobre las propias piezas de la ventana de vision y arrastrar las piezas en la dirección que deseemos.</li>
	</ul>
	<p>Si pulsamos sobre el botón que se encuentra en el centro de los botones de las flechas de dirección se ajustará el zoom 
	al modo inicial en el que se encontraba cuando accedimos a esta pantalla, pudiendo ver en la ventana de visión todas las piezas.</p>
	El mayor niver de detalle de una pieza lo obtendremos haciendo un doble click sobre cualquiera de ellas, entonces ésta se presentará 
	en gran formato y correctamente orientada en un primer plano. 
	Pulsado en cualquier lugar fuera de la pieza, ésta desaparecerá.
	</g:HTMLPanel>
	</g:ScrollPanel>
	
</ui:UiBinder> 