<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	
	<!-- Mediante los recursos no funciona todavia el CSS -->
	<ui:with field='res' type='santjoans.client.resources.ISantjoansResources'/>
	
	<ui:style>
	
		.presentation {
			/*background-color: #FFDAB9;*/
			background-color: white;
		    width:700px; 
		    margin:1em auto; 
		    border:1px solid #333333; 
		    text-align:justify; /*aqui alineamos todo de nuevo a la izquierda, pero dentro del contenedor*/
		    padding: 10px 20px 20px 20px; 
		}
		h1 {
			margin:auto auto 10px auto;
		}
		.header {
			margin:10px;
		}
		.palacio {
			width:150px;
			float:left;
			clear:both;
			padding:4px 4px 4px 4px;
			margin: 0px 10px 10px 0px;
			border:1px solid gray;
			cursor:pointer;
		}
		.piezas {
			height:150px;
			float:left;
			clear:both;
			padding:4px 4px 4px 4px;
			margin: 0px 10px 10px 0px;
			border:1px solid gray;
			cursor:pointer;
		}
		.museo {
			width:150px;
			float:right;
			clear:both;
			padding:4px 4px 4px 4px;
			border:1px solid gray;
			margin: 0px 0px 10px 10px;
			cursor:pointer;
		}
		.escudos {
			cursor:pointer;
		}
		.reading {
			text-align:center;
			padding:10px;
		}
		.accesscontainer {
			width:100%;
			height:35px;
		}
		.accessLabel {
			padding:2px;
			color: red;
		}
		.accessButton {
			padding:2px;
			font-size: large;
			color: red;
		}
		.infoLinks:LINK {
			font-size: medium;
			color: red;
		}
		.infoLinks:VISITED {
			font-size: medium;
			color: red;
		}
		.infoLinks:HOVER {
			font-size: medium;
			color: red;
		}
		.infoLinks:ACTIVE {
			font-size: medium;
			color: red;
		}
		
	</ui:style>
	
	<g:ScrollPanel>
		<g:HTMLPanel styleName='{style.presentation}'>
			<div styleName='{style.header}'>
					<h1>Cerámica Zoo-Mórfica del palacio de Santjoans</h1>
			</div>
				<g:HorizontalPanel styleName="{style.accesscontainer}">
					<g:cell horizontalAlignment='ALIGN_CENTER' verticalAlignment='ALIGN_MIDDLE'>
						<g:Label ui:field="estadoCarga" visible="true" styleName='{style.accessLabel}'>
						Cargando piezas...
						</g:Label>
					</g:cell>
					<g:cell horizontalAlignment='ALIGN_CENTER' verticalAlignment='ALIGN_MIDDLE'>
						<g:Button ui:field="verMural" visible="false" styleName='{style.accessButton}'>
						Ver pavimento
						</g:Button>
					</g:cell>
				</g:HorizontalPanel>
				<hr style="height:1"/>
				<g:Image styleName="{style.palacio}" ui:field="palacio"/>
				<p>El palacio de Santjoans está situado en el centro de <g:Anchor href="http://www.cinctorres.es" target="_blank">Cinctorres</g:Anchor>, 
				en la calle Sol de la Vila y esquina con la Plaza Vieja donde destaca como edificio civil
				nobiliario, debiendo su nombre a la familia noble SantJoan que fue la más importante de 
				todas a las que perteneció el edificio.</p>
				<p>Esta casa tiene su origen en el s.XV, aunque su estructura actual es del s.XVII. 
				Se trata de un palacio de estilo aragonés que se encuentra muy bien conservado externamente. 
				Consta de dos alturas y su fachada es de piedra, despuntando un alero <b>doble</b> de madera. 
				También tiene una torre cuadrada con cubierta a cuatro aguas que envuelve exteriormente la escalera.</p>
				<P>Después de varios siglos de propiedad privada, a finales del s.XX pasó a ser propiedad 
				de la Excelentísima Diputación de Castellón, que actualmente lo ha cedido al Ayuntamiento con fines de museo y actividades culturales.</P>
				<hr style="height:1"/>
				
				<p style="clear:both;" ></p>
				<g:Image styleName='{style.museo}' ui:field="museo"/>
				<p>La <b>planta inferior</b> es utilizada para albergar la colección museográfica permanente 
				compuesta por piezas paleontológicas procedentes del yacimiento paleontológico 
				<g:Anchor href="http://www.dinomania.es" target="_blank">Ana</g:Anchor>.</p>
				<p>Este yacimiento fue descubierto en el año 1998 por el geólogo cinctorrano Ramón Ortí,
				pero no fue hasta el año 2002 cuando se actúa sobre él. 
				Mas de 500 fósiles han sido recuperados en las diversas campañas de excavaciones realizadas hasta la fecha.
				Su historia, sus hallazgos y sus particularidades hacen de ANA un yacimiento singular, 
				que está dando muchos frutos científicos plasmados en los trabajos publicados hasta la fecha.</p>			
				<hr style="height:1"/>
				
				<p style="clear:both;" ></p>
				<g:Image styleName='{style.piezas}' ui:field="piezas"/>
				<p>A la <b>planta superior</b> se accede mediante una escalera con madera ricamente trabajada, 
				la cual está rodeada por los 
				<g:Anchor styleName='{style.escudos}' ui:field="escudos">escudos heráldicos en policromía</g:Anchor> de 
				los diversos habitantes que allí han vivido.</p>
				<p>En el techo de la escalera encontramos  
				<g:Anchor styleName='{style.escudos}' ui:field="escudotecho">otro escudo</g:Anchor> de 
				forma ovoidal con las diferentes armas de todas las ramas de la familia
				en diferentes épocas y que es muy interesante.</p>
				<p>En la antesala del salón noble se aprecia un retablo de cerámica en el pavimento, del que faltan varias piezas, que bien puede 
				ser la imagen de <g:Anchor href="http://es.wikipedia.org/wiki/Luis_Bertr%C3%A1n" target="_blank">San Luis Beltrán</g:Anchor>.
				En un lado del retablo se ve la figura de un <g:Anchor styleName='{style.escudos}' ui:field="indio">indio en oración</g:Anchor>.</p>
				<p>El salón principal está cubierto por un pavimento decorado con figuras zoo-mórficas. En el centro, 
				como un retablo, el escudo heráldico con las armas de Sanjoan y Sousa, éste último de origen portugués.
				Francisco Javier Sanjoan y Penarroja, de quien lleva el nombre el escudo, era natural de Cinctorres y 
				muy recordado por su lucha contra los invasores franceses.</p>
				<hr style="height:1"/>
							
				<p style="clear:both;" ></p>
				<p>El <b>pavimento</b> está fabricado en las reales fábricas de Valencia en la segunda mitad del s.XVIII. 
				Son azulejos trabajados con la técnica milenaria 
				llamada <g:Anchor href="http://es.wikipedia.org/wiki/May%C3%B3lica" target="_blank">Mayólica</g:Anchor>. 
				Las figuras representadas son extraídas de las viñetas de diferentes 
				<g:Anchor href="http://es.wikipedia.org/wiki/Auca" target="_blank">Aucas</g:Anchor> editadas por Agustín Laborda
				en su taller de Valencia (Del Sol y Luna 1752, Animales terrestres 1760, Animales acuáticos 1780 y de Aves 1790). 
				Todas ellas tiene la misma característica, reproducen la figura de un solo animal en el hábitat de la especie representada.</p>
				<hr style="height:1"/>

				<g:HorizontalPanel styleName="{style.accesscontainer}">
					<g:cell horizontalAlignment='ALIGN_LEFT'>
						<g:Anchor styleName='{style.infoLinks}' href="proyecto.html" target="_blank">Información del proyecto</g:Anchor>
					</g:cell>
					<g:cell horizontalAlignment='ALIGN_RIGHT'>
						<g:Anchor styleName='{style.infoLinks}' href="http://jtpadilla.blogspot.com/search/label/santjoans" target="_blank">Noticias</g:Anchor>
					</g:cell>
				</g:HorizontalPanel>
				
		</g:HTMLPanel>
	</g:ScrollPanel>
</ui:UiBinder> 